Tales系列新作名為Tales of Arise

Tales系列新作的名稱和截圖在Resetera論壇洩露，遊戲名為Tales of Arise，對應PS4/Xbox One/PC。

好似好正

咁簡稱未同toa撞名

嚴格黎講,以前果隻應該叫TOTA Tales of the Abyss

換咗新遊戲engine，幾值得期待

tesla車一撞就散

仲有張係A9見到

tales of arse

個女主角好似toz萊拉，不過髮色唔同

太屠龍feel
可唔可以要返以前卡通feel

toz,tob畫面我頂唔順
唔靚既動漫風

我最鍾意TOG TOV嗰種... 係3D化咗, 但係仲有Tales嘅韻味

TOZ同TOB應該直頭係個engine搞到咁

tov係靚，之後就好核突

個人覺得tov嘅風格最正
前排玩返ps4隻高清版，完全覺得冇違和，畫面都係好高質

雖然馬場已經喺業界度差唔多消失咁濟,
但對於新作都係觀望下先決定入唔入貨,
近期笨大出既GAME印象唔多掂,
GE3已經搞到一鑊泡, 成為系列最後作品不足為期,
隻CODE V乜乜, 延期延到都唔知幾時先捨得出,
中二既人設但就DEMON SOULS既戰鬥動作,
玩過隻狼既人都未必頂得順哩隻,
好大機會係發售後大跌價既失敗之作

第一眼望落去似星海多過TO

唔好用隻狼比會開心好多, 計咗嘅話唔止bandai game, 好多game都覺得垃圾

隻噬血代碼重點應該純粹係整中二嘅角色
同佢打擊感比GE3好啲
一定唔會係大作㗎喇，但值得同朋友玩下嘅連線遊戲
話曬佢係有得一齊闖關再打boss

冇NS份，可以期待下之前製作人講話會全面進化唔係得過講字

睇錯tesla

之前youtube睇過啲人玩隻code vein，感覺相當一般，動作好生硬，閃避又難

上星期玩過試玩版感覺還可以
但一定冇ds/mhw啲咁好㗎啦
但又冇邊一間可以整呢啲中二嘅角色
所以呢隻對我嚟講係必買

比較希望唔好又帶住一兩個細路咁

d 畫面完全唔同哂喎
唔講真係唔知係Tales 系列

Code Vein我都有玩試玩,我覺得麻麻
不過創角位好掂,建議Bamco以後整創角類RPG沿用呢隻game既創角模式

係呀，完全新嘅game engine
有好有唔好啦，
好多時呢啲變革都有可能變成垃圾遊戲
希望呢隻唔係

佢創造角色真係世界級
其他就真係好一般， 不過係可以玩嘅程度

唔好又真之仲間就得

馬場走撚左架啦，宜家連SE都唔要佢
應該會係業界絕跡

希望個故仔唔好禁皇道

agger 同唔好太中二
啲角色嘅性格唔好成日喺度癲叫狂笑嗰啲
同敵方性格上整得有魅力啲

我反而想皇道喲比個BBQ結局我
大佬已經連續三集主角自我犠牲結局

唔講畫面，近兩代都唔好玩
個玩法已經完全無新意，同接近倒退
係得戰鬥ok

toa好玩呀！Asch

有唔少人都讚TOB好玩,
但我覺得TOB個戰鬥系統好鬼無聊, 簡直就係倒退,
個系統簡化到將技能各自SET去4粒掣度, 連按出技就算,
冇左以前用方向掣+按掣多變化出招,
簡化左戰鬥但個LOCK ON仲係舊時代既方式,
要自己切換目標, 唔識得自動轉換較近既目標,
畀個戰鬥系統悶到棄GAME, 都係畀番TOGF個戰鬥系統畀我啦

TOGF+1

TOB故事一般，戰鬥無聊，地圖行法都好冇癮

不過好多新玩家都係ps4先接觸tales，所以覺得tob中上

對我黎講 toa tog tov係三大神作 其他就不了

我好鍾意TOR

tod2

希望故事可以有tob個水準

贊同 tob戰鬥悶到我中期打卒自動打算，打boss先改手動
我都最鍾意togf嘅戰鬥系統

tob角色都好無乜邊個有魅力
地圖好普通

我就TOV TOGF TOE
toe遊戲元素多到痴線，玩齊海陸空再加海底，招式又多數哭，大精靈術技最齊嘅一代，小遊戲又好玩

TOB麻麻,個故唔係好鐘意,好多人話感動,女主好悲慘之類
我比較支持姐夫

最鐘意都係TOTA,子安個大佐真係好正
個故事又好

完全唔明tob點解會好評 故事冇jrpg味 戰鬥又無聊
重差過以前2D tales
個人心中toh最好玩

一個好既jrpg: 故事, 迷宮, 系統, 解謎, 好似黃金之太陽咁
E家是但一樣都未必做到

TOB個劇情以TOX打後作品黎講真係唔差喎
有反思 有劇情 有高低起伏
雖然我心目中最正依然係TOV

tob無交通工具，無大地圖

個人最鍾意tov同toa

不過始祖top、toe、tod2都好玩

屌正牙

係隻時之精靈難搞d

玩TOB入咗坑打算買埋TOV
特價買TOB番嚟，諗住伏都係伏我一百蚊姐
對呢個系列冇乜認識，冇睇劇透op唔知有咩隊友，一片空白既狀態下玩
開頭hea玩，覺得戰鬥系統好複雜，但好有爽快感，冇仔細研究，爆咗機仲係一頭霧水打個分析水晶放棄治療，轉咗簡單mode打
劇情王道又緊湊，吸引人睇落去，全程勁衝主線，打final boss前先解支線
支線唔會好重複流水帳作業，有d加強角色刻劃，有d幾搞笑
我對遊戲劇情冇咩特別要求，平穩合理就收貨
個劇情需要而封鎖曬傳送點既設定幾好，玩RPG時唔鐘意緊急關頭仲可以周圍走，好冇代入感
隻game最正係長對話好鐘意角色互動，講下日常八卦嘢，展現角色魅力，好搞笑d同伴都有趣，對佢哋幾有好感
隻game最明顯缺點係探索部分，迷宮大而空洞，機關簡單，行路速度慢，中後期先拎滑板，仲要搵地脈點先用到最終決戰前個迷宮第一層行到勁躁，地圖大龜速移動不斷來回跑
強化系統都一樣咁繁瑣，要刷裝，不斷強化分解，好重作業感，好悶
不過整體嚟講玩得幾開心，好順暢

下
我覺得tog個故事悶到抽筋Boa首op好正，戰鬥系統係唔錯，但玩到我真係訓著。

我睇故事重要啲
比我揀我鐘意toa tox2 tov

近幾年興反王道做反派(overlord, 孤兒仔)
jrpg唔一定要正氣凜然果啲架啦
tob故事一定唔悶先啦，畫面最靚特效都正啲，加上做糞到無得糞既toz既前傳，有個對比起碼加唔小分先

贊成TOX2 TOV故仔正
TOX2 玩到分史米拉消失同埋殺死Victor果度
玩完真係會唔開心

TOV玩到中間果幾個主線（滿月之子 , 皇女比人捉走左果幾節)
又係緊湊到唔想熄機

Toa淨係睇過動畫冇實際玩過
俺悪くねぇよ

系列傳統一定要帶一件麻煩細路

TOV真係最正 有好多細節位都記得

狗仔用咩食材都只會做出狗飯

弓佬啲箭雨同補血箭真係最撚正嘅技能組
全能列仆街
法師招洗衣機爽到痴線
插多個掣同人玩

尤利問個長髮佬借咗把宙之界典之後
無再用其他劍
最後還返把劍比佢再最終決戰
先文後武好符合騎士設定

留名

TOX+TOX2一次過玩先真係正
分開玩真係要FANS先頂得住
不過諗返起TOX2有個ENDING要殺晒自己友真係好心痛 專登我自己打個陣都唔夠打

Toe 係我最鐘意嘅一集，自從無左大地圖之後就覺得to系列唔好玩，tox爆左機，tox2玩左2玩頂唔順棄左，之後就無掂過

No Switch !?!?

唉，最唔鍾意咁，唔想再睇小朋友成長故事

似乎人設上係一定有一個低齡

TOE當年好撚好玩
不過我都係最鐘意TOD
小學雞第一隻玩既tales

變左ff
btw都幾期待

人設好中二病

2020先出，距離tob ps3版都有4年，希望今作可以拎返啲聲譽

TO喺TOX同TOZ兩重傷害下，已經變做2線game

Toe tos toa

on9 ？

我覺得tob 劇情好廢
去到打最終boss 都係九唔搭八， 一貫日系rpg 老套feel
而且仲要女主角

好想係有生之年玩番2D風格既TALES 系列
渣住隻坦去前面開技卡晒一堆怪埋牆角, 再比後排既法師一野炸晒

男主角係咪有王之力？

好多人第一次接觸tales就係tob
而且係toz之後一作，所以整體感觀會好

Toa打後除左tob全部都有玩過
真係記得好玩/故事好，得toa tov
Toz啲角色幾鍾意
改左戰鬥方式之後就打得唔爽

Tox啲角色

睇左trailer有啲吸引
不過而家少左打機已經無game console (屋企人有switch)
Pc唔知夠唔夠玩

期待呢隻

『テイルズ オブ アライズ』世界観
隣り合うふたつの星、ダナとレナ。

300年前、自然あふれる世界であったダナは、高度な科学や魔法が発達したレナから突然の侵攻を受け、以来、終わりなき隷属を強いられることとなった。

ある日、鉄仮面に顔を覆われたダナの青年と、同族から追われるレナの少女が出会った。
この思いがけない邂逅はふたつの星の運命を揺るがす物語の始まりに過ぎなかった――

TOX? 又係果啲理由，無資源/土地荒涼要搵第個星

TOB 係歷代只係中間水平
完全比唔上 TOV
D 死台仔仲係咁吹奏話神作點點點
有 D 仲話 TOB 角色好過 TOV 真係得淡笑
至於呢集新作 就咁睇覺得好易犯上日系廠最常見既野
就係用真人等比去做 但為左又特顯角色性格或者情節而誇大角色動作表情
令成件事極度中二化 好似上次 TOB 或者隔離 FF 四子咁

條片好似幾正咁
又諗起カイアス響ミユゼ個心口度拔劍

Bandai仲係未玩得掂Unreal 4

換新engine通常伏…

其實係㗎 不成功便成仁
行舊路就穩定 但就我就應該玩唔落去
tob真係玩到嘔咁濟 但就算出返tov咁嘅質素應該都唔會玩
重製版玩到後期都好悶 故事又係好老土
但tov已經算係系列作好優秀嘅作品

想問ps4有無得玩返toe

今集個畫面唔計佢人物用返日漫風, 基本上佢叫自己FF都無問題

歐美風

Graces真係最好玩
Berseria吹大左，唔係話差，叫做ok，只係TOZ太廢有個對比

btw，之前唔係話ToB>ToZ會整3部曲既咩
冇左件事 定依個有機會係

TOV第一次玩 中期已經覺悶
不過作為jrpg迷，都叫滿意嘅

我同一樣
其實係好滿意，內容係非常飽滿，角色互動好有趣，只係飽得滯，食到中段真係嘔住嘔住咁食完

浄係玩過tox tox2 tob totw:rm3
係咪全部都係to系列中評價較差？

我自己評分
tox:6 tox2:5 tob:6.5 totw 冇玩

TOW唔識評，個人唔太鍾意，成隻手機game咁

TOX係走下坡嘅開始
TOX2, TOB還可以

tox 15週年跌眼鏡作

tox2 論故事係一致好評，拍得住TOA，但系統唔麻麻，特別係借金系統被人屌到反皮

tob評價都應該有中上，一定唔差，只係純粹可能同toz一比而overrated

最後果隻唔算正統to系列無玩過

PS4末期用UE4整PS3早期畫質係咪得笨大做得出

你玩埋tov同埋togf就知點解

根本唔識用ue 之前隻濕9 gundam breaker

gundam breaker整機體都未太嚴重
前排隻jump force啲人樣先真正出哂事
呢隻睇PV都只係好少少咁

會唔會係ps3早期畫質啊
就咁睇差DQ11少少

有冇人有玩tale of rays 個隻手機game

toa都算係3d tales開山作

應該係tos?

toa個系統完善好多
個plot都係應該成個series數一數二最好

預左俾屌，好鍾意TOX+TOX2

可惜無Good End

TOX2我爆完都無再打多次黎聽佢劇情男主有返把聲
但論劇情同結局係幾正
個種若有若無既FEEL

我最愛係toa 不過可惜只出係3ds同ps2

Tox除左米拉之外 其他完全無存在感 個故事又好爛

明明toa係十周年高峰作都唔remaster做hd wide screen
完全唔明

tov故事係好但係太王道

btw
見過唔少tob開始玩嘅人去玩tov反而唔鍾意tov個戰鬥
呢個真係世代問題，同D人話GBA嘅game好玩過依家但係大部分新世代嘅人玩唔落一樣

Toa remastered我會再買 3ds玩過好正，但個mon太細同啲畫質太差

不如再remaster TODR ，個系統正到

原來呢隻TOA係富澤親自操刀

唔知擔心定放心好

唔怪得同code vein, god eater一樣feel
戰鬥正正常常都得架喇, 記住RPG嘅本質就得

呢個係擔心嘅理由之一
最怕個風格越做越似GE
加上依家GE系列走下坡，Code Vein連發售日期都未有

不過放心嘅係富澤都算有經驗
如果佢整到隻驚保留到TO嘅特色 都算合格架

CODE VEIN 9月尾出

原來就出

佢整個啲咩大作

送嘅特典都唔錯，有把拆信封刀

咪god eater, code vein

新PV

『テイルズ オブ アライズ』
主人公：アルフェン（声：佐藤拓也）
ヒロイン：シオン（声：下地紫野）

越黎越FF FEEL

下地紫野

光焰

無左tales 既味道
又要打大怪獸
愈來愈似ff

我反而覺得幾好 起碼睇到傳說系列終於有隻似樣d既ps4 game
之前tob個d 你同人講ps3 game都應該有人會信
希望做得好好睇睇

TOB本身喺ps3出架

Btw TOC有遊戲畫面

Sorry 貼錯content farm link，唔好click，自膠

呢條先啱

但係佢放上ps4 重要個陣個定價又高 真係趕客到不得了

佢code vein搞多左成年都好似伏伏地

upgrade畫面無問題
但係可唔可以唔打大怪獸

角色造型模擬器

希望個故仔唔好咁流 起碼唔打得都睇得

D囡囡好好j
不過睇gameplay好悶下

成隻包住god eater皮既劣版dark soul咁

之前其實都有大怪獸啦 係個比例佢無整到咁大隻者
好似tov咁 初頭打嗰啲古蹟機械人本身都唔細隻

咁大隻都唔知點打
不停連技打落人地隻腳到?
跟本成件事變到好怪

唔講佢有冇抄ds

但睇片完全feel唔到戰鬥嘅迫力，搞到只有慢同悶

TOG 最好玩既戰鬥系統

TOD2 最感人故事

TOX 最正世界觀

你整到戰鬥二之國2咁都收貨其實, 雖然已經唔算好好

二之國2戰鬥 悶到我棄咗game

Tales戰鬥應該不嬲都好過二之國2嘅⋯

唔玩 TOZ 同 TOB 都唔知JRPG 可以咁悶

同日出既伊蘇9除左畫面之外隨時樣樣都好過佢

我覺得佢如果要整動作起碼要整到果個流暢度
如果可以融入以前D系統當然好

TOX-TOB都係一啖擔

睇錯 tesla

前排白金完 TOV 想再比多次機會 TOB
屌 打左陣已經頂唔住好悶
真係打到訓著

二之國戰鬥好悶喎。
技又唔多，動作又生硬。
同tales比仲差一大截。

屌我係見人話tob好toz好多先買
點知中多次伏
話toz好果啲係咪未玩過高汁JRPG

toz點會好

食完屎之後連冇味既白麵包都變美食

第一次玩呢個系列就係TOZ

第1次就玩舊屎不過呢個世代d tales 的確做得差

ps plus送既咪玩下囉
試咗最差既之後就算玩其他系列作都冇埋怕

打錯
想講tob

富澤訪談要點⋯

1. シオン係女主角
2. Arise係象徵TO可以破舊立新（破馬場）
3. 用UE4整，動作會真實啲

冇玩過GE3，想問下係咪都係用UE4整？

如果唔係之前有 TOZ
呢隻 TOB 隨時都係負評多

係，的確有toz墊左底，tob都感覺好玩d

邊個監督，邊個係制作人先?

無豊田 搵狗玩啦 NBGI

馬場係唔識擦鞋版酒井智史

你睇酒井智史條撚樣搞出黎既野仲勁過馬場狗雄

到今時今日都仲係SEGA ps開發組做緊太上皇

之前隻山寨APP 垃圾之星 saga 九成都係酒井諗出黎

我都係
仲要玩到一半咁濟我都係搞唔明佢補血 無人有補血技要我狂食藥
仲要我較到最簡單都係打到好撚煩啲怪又打我勁痛

Tob個戰鬥系統幾好
雖然都係跟番tog

希望唔係馬場時代既人去整
而係搵元老去做

唔洗明 後期爆seed瘋狂出技就得
隊友d AI真係弱智

我玩到個水國女王之後無再玩 頂唔住
又要升個城先推到主線 但想升城又要搵隊友
睇住攻略狂解啲支線煩到癲

明明二之國1好正，回合制，魔物育成，地圖解謎

係咪得我覺得tox同togf個戰鬥系統好玩

1好玩過2？
之前聽過好多人彈1個系統

我諗你講緊ps3版嘅1

我講緊nds嘅1，ps3版係唔同ending+戰鬥系統

原來有分別
咁黎緊隻REMASTER係PS3版？
我想玩你講個隻多D

lm